溥儀算唔算係一個識做生意既末代皇帝

雖然大清忙咗
但佢之後都創立咗溥儀眼鏡

蝦蝦蝦 笑死

李世民仲勁

活絡油